有冇好嘅斜孭袋/腰包介紹？

唔太大，可以孭係前面就最好

Uniqlo